人大左就冇動力做d咩

到頭來都係死
點捱點盛
你一係早死
撞車又好咩都好
一係睇住自己
頭髮一條條咁白
老花 行唔郁 腰痛
所以而家
戴口罩都係做樣
讀書個陣成日諗
世上咁多條女
屌唔哂咪好哂
又會諗
咁多av
點睇得哂
試過買隻1tb
個陣啱啱出
唔算平
到頭來
連foxy d珍藏
都一手delete埋
做人真係好唏噓
十幾廿幾歲
覺得時間係任用
唔會諗自己老
好似時間
而家廿幾
就永遠都廿幾
講真
而家對好多野
已經冇太大感覺
生存
唔係因為想生存
只係因為唔死得

樓主點解記得咁多過去片段